邊度買nokia 6.1 plus 最抵

如題
睇左百老x, 成1900

平左喇喎
之前2288